有國安公署舉報熱線未？

我有好多灰要篤呀屌你老母
港九鬥紅反資委員會正式成立

我第一個會舉報陳雲同熱狗

暗共自己人黎，邊會有人受理

大把藍絲唔篤走去搞熱狗先
分化夠未？

熱狗咪即係藍

販民咪又係藍
唔代表要篤佢先

港九鬥紅反資委員會

港獨聯？

搵西門梓舉報先得唔得

呢個根本係港獨象徵

樓主心水清